真心覺得將軍澳喺香港黎講算好好住

交通：十五分鐘出九龍，過海，入西貢
康樂：海賓長廊，單車公園
飲食：平貴都有

條海濱長廊俾山竹吹走左啦

調景嶺海皮 低密度就係，
其他人流太多 高密度 人太多食野排晒隊。
康城又係垃圾地區，

簡直就係世外桃源
塞一塞隧道就可以唔使出去

樓主準備俾狗咬

地鐵一收皮 坐船先走到

垃圾堆填區上蓋
日日吸垃圾都咪話唔正

沉降

西貢

起翻啦一早

香港十八區黎計算少

仲係爛晒

起緊藍田將軍澳高速公路

點解你要咬我?

地鐵收皮香港區區都仆街架啦

東涌 青衣 好住啲 因為有港豬澳大橋

其實個堆填區喺清水灣

其實依家都入晒伙咁濟

冇先好，最好連酒吧都摺埋

太偏啦

Bar Pacific ?

yes

咁就變咗典型中產機械人嘅地方

將軍澳中心

真係要飲酒傾計嘅可以去酒店間lounge
我惗無咩正常人會鐘意住近Bar Pacific同K場

將中裝修裝左幾年都未完
真係估佢唔到

旺角最好住

屌你咪日日係到吹奏啦
上水東涌先係好好住又好好玩

搬走咗八年
果陣隧道已經日日塞車
而家多咁多人住真係唔敢想像

濕

馬鞍山友表示馬鞍山好好住，如果搬會搬去台灣
交通：好，咩車都有
康樂：可以去某商場有邪骨，有海濱長廊，自己亦有玩單車
飲食：沙漠，都係茶記果啲
空氣一流，人傑地靈呢度好

劣化版馬鞍山

開撚曬啲濕鳩貴價食肆
1個人100蚊食餐飯
根本生活唔到
快餐店收曬皮 開乜柒食強食鴨
Pizza仲要3間 屌佢老母
反而將軍澳廣場而家幾正

俾閪住

好大浸垃圾味
不過你住開將軍澳咪唔覺囉

垃圾地方留返比垃圾住

心礦神怡！

好過mos

狗都唔屌

啲傻仔可能中意附近有間bar pacific ,
耐唔時有啲中年MK飲度醉哂通街尻叫
呢啲先叫唔係機械人式生活

將軍澳算多香港人住, 少蝗

將軍澳唔多蝗 中產新市鎮黎講係幾好

背山面海 冬天凍少少夏天又涼少少
最慘係潮濕

屋企樓下就係bar pacific

最緊要係將軍澳好少蝗 耳根清靜

一、將軍澳既交通、娛樂、醫療設施你諗過未？
二、咪撚吹奏啦，你睇我好我睇你好，我夠話沙田乜都有西貢空氣好東涌近機場啦
三、將軍澳好又點？前日北區、昨日屯門、今日東涌、明日...

真係算少蝗，有既都係比較高質

但weekend落樓下食嘢多人到痴線
將中將廣同popcorn

將軍澳(包括油塘)係一個見証住土地分配不均既地方, 一班拎住身份證但用盡方法打現金工或者唔番工既人, 只要交千令蚊租什至免租就可以住係市中心配套齊全連接住鐵路站既地方, 相反偏偏一班左借右借先夠首期仲要供足2-30年樓既中產家庭就要住係康城同埋油塘灣果D空氣環境都要妥協既地方仲要黃石咁大間, 公平?

香港東南已經算係最少蝗嘅地方

人少又屌，人多又屌……

呢樣真

咪撚吹奏啦on9

Exact7ly 除左無野食
海濱黎計 飽覽CU 吐露港景色
空氣又一流 交通又方便
完勝啊

好多新移民喎

將軍澳業主 ?

將軍澳仲有條山路出返秀茂坪觀塘

講真調景嶺好少少 特別係近海皮 其他都太高密度

點解寶琳無吉野家

將北同將南係兩個地方嚟
物價都唔同好多

東港城=新都城=將廣>>>>>>>>>>>其他

Popcorn嗰嘢貴撚到傻

搵間平民野食都冇
有時想食普通茶記野 行出去全部連鎖集團

將軍澳簡直一流啦
交通四通八達 嘢食又多 空氣又好
而且仲繼續發展緊 只會越嚟越旺

咁老實講
比起天水圍 元朗 屯門果D近大陸地方
有得揀 緊係揀將軍澳啦
將軍澳少大陸人呢點已經完勝

寶琳再靜啲 揸車出去重快過將軍澳果邊

新移民同蝗都可以叫兩樣野黎嘅
新移民好啲啲咁多 起碼係度住
啲野自己有份用
唔會好似喼蝗咁黎掃鳩哂你啲野走
但多咗好多中小學雞用普通話溝通就係真嘅

將軍澳居屋公屋屌打全港

近地鐵站 大商場多

交通娛樂有咩問題去旺角通宵車又有 地鐵去港島觀塘都方便又快 醫療大大間將軍澳醫院

調景嶺我覺得有啲悶 果兩個商場真係廢廢地
成條紫線 我覺得 將軍澳=坑口》寶琳〉油塘》調景嶺

睇留言
覺得好多人印象停係以前
一係就根本無住過

調景嶺最慘係無啖好食

又多女

我將軍澳kobe都咁話！

其實除左將隧港鐵仲有山路囉 遲下仲有藍田隧道 咁都屌得可能ching住緊古代

以前就好住
依家愈黎愈多蝗 食肆又愈開愈高級
消費指數高咗好多
同埋真係好潮濕

直情去都無去過啦
將軍澳點會夠你地多車地方臭

塞親隧道山路只會更塞 除非係維景灣畔私家路

你樓下有會所咪滿足哂所有娛樂
住公屋同居屋就差好遠

Junk bay

將軍澳新市鎮算係靚靚仔仔

將軍澳係泛指西貢區議會
定係尚德，將中將廣果一帶？
如果係後者就人口密度高好閪咁……

堆填區真係堆填區，一樣咁垃圾

屌...邊度好住
住寶琳日日都唔知食乜

維景私家路最後咪又係出返鴻圖道
有梗係好但有先叫做好咩
我講交通上有山路、有將隧 有去港九都快既港鐵
你就同我講塞哂
咁塞哂無野講啦梗會架 交通意外果d其他會無咩
問題係佢唔靠死一樣 死一樣影響不致致命呀麻
交通將軍澳宜家點輸蝕呀請問
都唔明咩羅輯

仲講junk bay年代
岩岩放監？
係咁差 私樓尺價會咁貴？

成日都有獨立機會

不過食黎講要改善

住荃灣西重方便

講好住將軍澳山上面應該好住過近地鐵站果堆，雖然近地鐵係方便，但一到星期六日多人到痴線，食個早餐都排長龍

咪撚再吹奏得唔得

太過市區
將軍澳真係最宜居

依樣真 要飲酒消閒咪去酒店間bar
之前坑口要開k場好彩最後比人ban左

但愈來愈多人，希望遲d接駁藍田的路快d起好，又可以交通再好d

wiki pls

岩啊，坑口呢幾年多咗好多鬼佬

其實不嬲都多
可能多鬼佬住開西貢

冇k唱咪冇咁多mk 同冇咁雜 唱k好咩 依家仲有咩唱

開始起得太多樓
年年都咁多新樓落成 仲要有排起

入面清水灣，堪山寺附近好多
坐103m去行山同出返黎，一定有兩三個外國人

以前真係雜
尤其係尚德個邊

中西區屌打你地全部垃圾

將軍澳：全港whatsapp用戶比例最低wechat用戶比例最高

我覺得將軍澳幾個地鐵站距離都唔係好遠
行路/單車往來都好舒服
我覺得無需要睇倒咁細個位

話有垃圾味果D好似講到自己冇份dum垃圾咁

我住坑口都成日行路去尚德或者新都城
三邊各有特色

坑口勁多鬼佬

依加已經少左鬼佬去坑口啦
以前有間taste 假期真係大把鬼佬去入貨

行黎行去其實都有露天既行人通道
都幾舒服
將軍澳站堆商場

多左一系列美心中菜

問過沙田未，設施配套齊全，唔洗去其他區，搭一兩個站/過座山就係香港中心，方便得黎又唔會好繁忙

唯獨係太多支那畜

但沙田好似面積太大
將軍澳真係週圍行都得

沙田完全附合

呢個真係痴線
以為好多新餐廳，點知佢仲叫你download美心中菜app
即刻知中伏

大有咩唔好
交通方便，又有單車徑

起碼質素對得住個價錢先

住得唔近市中心既人咪會唔方便
無理由去個大商場都下下都搭車

之前啲post講過

調景嶺 真心無啖好食

調景嶺開左間元氣已經好感恩
麥記又唔係通宵
希望kfc快d開

最好住港島西

普通料咋喎, 淨係講交通

將軍澳區內接駁必定要坐地鐵, 巴士區內線得條296M, 又疏又兜圈
對外嘅巴士唔係塞將軍澳隧道就兜山
深宵車又冇乜, 紅van又入唔到去

另外冇K房冇網吧亦冇酒吧 想睇波都唔知去邊好

你咁講我記得巴西搞世界盃果年去左坑口村門口間泰國菜睇北韓對巴西

Btw將軍澳又唔係大 調景嶺行到寶林都係半粒鐘姐 單車直頭十分鐘，仲快過地鐵

而家放工成日搭到調景嶺再行番寶林當散步
不過我順住幾個地鐵站黎行就一個鐘左右

師兄多D人好D wor
最近將軍澳個面愈升愈多

好彩好早之前買 個陣仲要被班高登大帝笑

屌
彩明之後寶覺果度轉左行，連過兩條隧道再沿住尚德側邊大直路行，然後捱左面再連過三條隧道就到將軍澳泳池

同港島東比???

廿鳩幾年我唔係唔識行
好似sims咁求其掉係將軍澳其中一個位都會識番屋企
只係行得幾步路又要快嘅話
不如唔好行搭埋幾個站算啦

跑馬地 大坑 寶馬山

康城車位兩百粒先有得諗
即係四個車位等如樓上一個單位

咪玩啦

最神奇係將軍澳人點解可以忍受咁潮濕
住過中西區返唔到轉頭

沙田區範圍太大 去邊都要用好耐時間

住將軍澳真係幾好住。住左廿幾年

點為之耐先?
唔計等車時間，去所有地方都唔洗廿分鐘

唔計等車
唔計要搭車度度都好近添啦

如果住將軍澳站 即係將軍澳嘅中心咁上下
就真係行去邊都廿分鐘喇

食開屎既人永遠唔知飯咩味道

我出旺角 尖咀20分鐘 計埋等車
銅鑼灣 15分鐘

你係咪搭地鐵先
我講緊搭巴士,仲有沙田區燈位多成日停先要拖咁耐

住得市區緊係搭鐵
沙田呢d牛屎地方 去個市中心都要等巴士 塞塞下都20分鐘起跳 都仲係沙田

你平時淨係去鐵路cover到嘅地方
正路都唔會啦,有得揀當然係搭其他車直接到目的地

補充一句搭鐵嘅話沙田區都唔洗20分鐘

真係好少去鐵唔cover既地方

我敢講 全港最好住 有排都未到沙田 將軍澳

頭6

中西區 奧運 黃埔 樂富 長沙灣 北角至筲箕灣

港島區淨係搭鐵我理解到
但九龍區咁多無地鐵嘅地方你點去

九龍有咩地方油尖旺做唔到要去其他地方？

呢到全部都行路

呢個都算係九龍既牛屎地 真係好日都唔去

又牛屎地方
大佬呀呢d地方係有人住同做野嫁,醫院你都會去啦

呢個真
油尖旺區講方便講交通真係冇得輸
生活所需嘅野已經有齊，物價又唔算貴
交通方便，去邊都有車，地鐵巴士小巴乜都有，自己平時渣車去第二到都好方便
散步可以去避風塘個邊，人小小有情調
有動有靜，又唔會成街商場大集團同一式一樣個啲新樓，好似新市鎮個啲

係輸冇咩休憩空間
利申：奧運站附近某私樓

荃灣屌打

好撚掛住坑口間吉之島同taste

濕到仆街喎師傅，想曬下衫都成陣up 味
抽濕機仲重要過冷氣機

屌，調景嶺美味樂園果位開間賣台灣糖尿病飲品
希望佢個賣嘢等嘢個位唔好對住麵包舖如果唔係ive學生+中學生=條通道唔駛行

依家唔知係咪天晉係海邊
好似無以前咁濕

將軍澳唯一買得過係維景同馬尺，兩邊都起喺山腳岩石上，其他都係填海地，會有沉降問題。

不喜勿插

On9 多人到傻
全部旗艦店 單一到悶

堆填區咁臭都聞唔到？

好好吉下魚蛋，食下撈面米幾好。

聽講話有PHD 知唔知係邊個位

翠林呢

都會馬尺都係填海

垃圾地方
連屯門都不如

都會馬尺起喺調景嶺地鐵站上蓋，而調景嶺地鐵站起喺山腳岩石上

旺角唔會

屌，將北將南將廣
你up乜柒

過多幾多年junk bay 就係 junk bay 啦
變唔到架
而家新樓度度都咁既價錢啦
關撚個區事咩
你真係當係豪宅？

好條撚
出親旺角都要九個字
又無紅Van
架796又要兜

維景係填海地
都唔知邊個話係實地傳到宜家

酒店間lounge去過幾次 勁多蝗

住喺堆填區隔離真係極致享受

維景起喺山腳斜坡，填海地係平地，唔係斜坡

只計私樓

半粒鐘姐，使鬼九個字咁誇張

諗起個次隧道炒車 地鐵壞車

要呀地鐵行上線

濕氣好重

FAIL

無邪骨

返工生活喺港島既人
Tko係性價比幾早既選擇
有咩地方出港島又快
又地鐵站上蓋
新樓有會所
10m就有2-3房

邊度搵

係撚填海
以前鋼鐵廠黎

新樓度度2萬蚊尺呀？
真係岩岩放監
好心你樓都無睇過 幾十歲 就縮返入去打飛機啦
識少少扮代表 正一傻西

幾好笑
多左出黎果少少係比個地鐵站
on9仔即係on9 仔
住將軍澳當豪宅以為自己富二代？

錦上路最好住

南昌先好住,交通方便去邊都唔會太遠,行5至10分鐘出深水埗大角咀又有大把嘢食

張圖唔係咁講